【玩鬼升Rank1之旅】黎明死線 DBD Twitch 直播 + 抽獎環節

Yo 連登玩開Dead By Daylight既玩家
今晚11點瀨屎家族繼續我地既
【玩鬼升Rank1之旅+抽獎環節】
有興趣既黎加入我地啦
如果你地對玩人類/鬼有咩問題,歡迎提問,你問我答

等睇rk15

等睇50下掌上壓

Pish

唔好啦掛

推左推埋右

派魚糧未

推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推埋上推埋下

↓↘→ 推

thanks for pish new